每次見到地鐵轉車有人跑住去爭位，就心諗使唔使做到咁cheap呀

企吓會死咩

今朝搭地鐵 有隻廢老想打尖 俾我用身位得住佢
之後上到車我見到有位 諗都唔諗就坐落去
隻廢老全程車睥撚住我

我遇過一對廢中夫婦
一入門口就對企係我面對住我
我隔離個路人姐姐佢讓左位
而我特登係佢面前繞腳

兩公婆分開隔左三個人黎坐

幾驚你最後讓俾佢坐

唔撚柒讓，唔係跛腳睬佢都on9
又唔係七老八十
唔企得咪撚行街啦